有無巴打住梅窩？

我住老圍村 發覺係度住左一排 鼻敏感少左 又有地方放狗 反正我份工係屋企都做到 租又平 發覺梅窩俾人低估

其實我想抽上次既梅窩居屋

又回帶
btw 夜晚勁撚恐怖，聽聞果個位有人出過事

個新碼頭所謂的中環，其實仲有一段好長的路先到中環

除左交通唔方便 打風好應 上網慢 潮濕 比市區凍同埋多昆蟲外係幾好

愉景灣配套同設施好唔好？

好多牛

愉景灣有無村屋呀

有邊度冇出過事

環境係好不過交通時間好長